求救! 喺大陸乜柒都上唔到

有冇巴打可以提供方法教學翻牆
小弟用android機

係market搵vpn試啦

最撚憎去大陸
大部份網都上唔到

天滅中共！